坦白講 其實大家都開始累同灰心 不如就咁完啦好嗎

如果你真係咁諗既話 看看下面張面

仲係好累？

如果仲係灰心既話 就隨便你地quit game

我就抗爭到底。
因為我知道依場革命已經染上左鮮血 我地對手佈滿曬鮮血味 無人可以幸免

五大訴求 贏左一個了

大家可以休息半年先

半年後已重整旗鼓

屌你個標題

我負責約時間 你地負責做

因為我已經被送中了😅

推

送咗去邊啊

有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

Quit

而家停，唔單止枱面上輸清光，義士犧牲嘅生命同受嘅凌辱全部白費，仲有數以年計嘅大清算

冇得停，冇得退